［重開］就住星火件事星期六集會以香港國際金融地位受損外資投資危機四伏，有冇得諗？

就住星火件事星期六集會以香港國際金融地位受損外資投資危機四伏為主題，有冇得諗？
作為資本主義社會，原來政府睇你唔順眼就可以亂安罪名抄家！今日就因為星火幫助抗爭者，下次可能係外資唔肯就範於中共就被抄家！

另外希望大家踴躍加入Twitter 戰線
救救星火！救救香港！

記得做 #每日任務
1. PM @TwitterHelpBot
2. 打/task攞任務

====================

最新分類
task1: 香港主要新聞 + 英美加意澳等地有關香港消息
task2: 香港其他 + 中國 (尤其新疆)
task4: 日韓德戰線

建議所有tweet/comment都加"Hong Kong"兩隻keywords (冇hashtag)

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

幫手入去將星火推到上國際

星期日有支援維吾爾族集會，維吾爾族人太危急唔想搶咗佢哋嘅焦點

如果依家搞集會驚搞唔切，
星期六有銀髮族謝絕政治酬庸集會，
如果可行唔知可唔可以同銀髮族商量合辦？

建議星期日
現有資料太少
集會前多一日查證都好

yes

唔好意思借一借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

因為星期日有支援維吾爾族人集會
佢哋好危急個集會焦點應該留返比佢哋
之前一波三折都搞唔成支持佢哋嘅集會

明白
你啱